祝教院2條友長命百歲 百病錢身

支持佢既人全部比狗屌

長命百歲 百萬年薪

唔係想做肥絲，不過樓主祝佢百病錢身好似益左佢 纏身啊

纏字都未撚識,好打極有限,返去同隻
狗一齊屌自己老母啦。

咒人都唔該查下隻字點寫吖

Really?換轉係黃之鋒你估班藍絲廢老會唔會一樣咁笑

都唔明屌佢抵死同反共有乜關係，條友又唔係大陸人

您班鍵戰最叻就捉錯字做無謂野

叫肥絲狗比個奬您地啦一擔擔

不嬲班藍絲廢老就係on9，您又要跟住佢

樓主全家俾狗屌 你全家係咪真係會俾狗屌先 無家教又係啲廢老放狗出黎吠 廢物

到佢死果陣要恭喜佢地老豆老母

樓主五毛黎